Johann Kass kaibas et Vitholzi naine om Oppetajal kaibano et temmä temmä tütregä om halwaste tahtno tettä Ristk haina künin.
Paap Jonas tunnistas et se om koggoni tühhi jutt meije ollime sääl mann.
Jakob Punnisson tunnistas ka ni samma et se om tühhi jutt, koggoni ilma asjanda.
Tunnistusse perräst jääs polele.
